食住花生睇支那第二大討論區「知乎」

話說小弟有個支那frd
黎香港exchange嗰陣時識
立場係愛國反共 唔知真定假啦
咁我呢排就問佢點睇支那肺炎
佢叫我download知乎睇
但原來睇佢哋嘅熱門係
由最底冇乜人like既回答睇先真實
因為最多人like既都係已經河蟹左
佢哋一般有共識唔會like個啲佢地認同既回答
反而會comment
用拼音代替敏感字眼同用圖代替文字
最搞笑係quote啲名人名言諷刺支共
我發現比較理性嘅回答生存時間只有12小時
。
。
。
以下慎入
。
。
。
大量殘體字
。
。
。

。
。
都係個句啦
笑鳩佢地好啦
唔好以為佢地會幫手反共
奴性係根深蒂固
佢地係抵死㗎 佢地係黑警既擁躉
唔想變到佢地咁？
記住
香港獨立 唯一出路

自推

咁我又冇問佢喎

推到有無一個支那人係無辜既gif出現

無一個支那人係無辜既gif.

知乎好嚴，講少少政治野都ban你7/14日
去睇品蔥啦

花生post冇人推

幫敵人製造敵人

推埋食品蔥花生

唔好講笑啦, 講維尼都永封
知乎淪陷左好耐啦

LM

唔好等來生啦

今生就不要再做中国人

今次運動我個人最大得著

就係完成咗心理上的除根化

知乎一早收編咗
紅撚到
連義和團 文革都有人平反

係咪得我一個睇唔明

明明早排仲話有得投票揀班長要感恩，乜咁快連班長都無得投啦？

同埋好多9upper